Hunter前生意拍檔Bobulinski: Joe Biden話佢無參與佢個仔既生意係公然講大話!

拜登就黎勁過鄭月娥

唔同級數
人地Biden係企圖夾埋加速師食左美國, 仲要有好多Liberals信佢
7婆呢啲算鳩數啦

i mean 不斷有問題有證據，但只要一句否認同唔回應，之後就過到骨

侵太善良
即刻帶兵滅左民主黨就得

希望係擠牙膏
Bobulinski本身係人證
但唔夠, 啲liberals 會話講大話, 希望佢除左上次既MSG外, 有其他證據

香港時間今朝八點，Fox News 有節目訪問佢，可以睇下有冇新料爆…

Anyone?

希望佢可以上聽證會！

燒埋何志平單野

個interview 未播完

47年 vs 40年